<mvc:View id="ampr.df9ry.home"
	controllerName="ampr.df9ry.controller.Home"
	xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"
	xmlns:m="sap.m"
	xmlns:core="sap.ui.core"
	xmlns:mvc="sap.ui.core.mvc">
	
	<m:Page id="page" title="{i18n>homePageTitle}">
		<m:content>
			<div class="content home">
				<header class="header"  style="text-align: center;">
					<h1>DF9RY, Tania in Berlin</h1>
				</header>
				<section class="banner">
					<img src="images/Tania-shooting_web.jpg" alt="Picture of Tania Hagn" />
					<div class="brief">
						<ul>
							<li>Amateurfunklizenz seit 1976</li>
							<li>Allgemeines Sprechfunkzeugnis für den Flugfunkdienst</li>
							<li>UKW Sprechfunkzeugnis für die Binnenschiffahrt</li>
						</ul>
					</div>
					<h2>Was interessiert mich am meisten?</h2>
					<p>
					Seit meiner Kindheit hat mich der Selbstbau von Geräten und Antennen sehr
					fasziniert. Berufsbedingt habe ich mich dabei etwas auf die Digitaltechnik
					spezialisiert, obwohl mich alles analoge auch immer fasziniert hat.
					Das "RY" in meinem Rufzeichen habe ich mir bei der Prüfung gewünscht weil ich
					damals hauptsächlich RTTY gemacht habe. Später war ich im OV U17 (Weiden in der
					Oberpfalz) auch viel über das dortige Amateurfernsehrelais zu sehen.
					</p>
					<p>
					Heute setze ich mich sehr für die Verbreitung der OpenSource Bewegung ein, da
					es meine Überzeugung ist, dass diese im Gegensatz zur heute vorherrschenden
					Konsumwirtschaft, sehr nachhaltig ist und daher für das Erbe der Menschheit
					entscheidend ist. Natürlich sind daher alle meine Projekte OpenSource.
					</p>
					<h2>Wo bin ich QRV?</h2>
					<p>
					Auf analogen Relais bin ich kaum anzutreffen. Wann immer möglich bin ich
					jedoch im DMR Netz auf der Talkgroup Berlin/Brandenburg (2621) standby.
					</p>
					<p>
					Viel mehr Spaß macht mir jedoch nach wie vor der Betrieb in SSB, vor allem
					natürlich auf Kurzwelle. Das ist mir jedoch nur sehr selten gegönnt, da ich
					wie die Meisten hier in Berlin schwer Antenngeschädigt bin.
					</p>
					<h2>Wo kann man mich antreffen?</h2>
					<p>
					Wann immer möglich arbeite ich Dienstag abend an meinem Daisy Projekt in den
					Clubräumen des OV D20. Davon abgesehen bin ich viel mit den Öffentlichen in
					Berlin unterwegs.
					</p>
				</section>
			</div>
		</m:content>
	</m:Page>
</mvc:View>
